有無人成功醫好過失眠？

平時十一點半訓
平均都要成兩三點先訓得著
到第二日八半起身
經常訓得五個鐘左右
而身體係明顯感覺到唔足夠
出現發冷 冷汗 胃痛 釣魚等症狀

睇醫生佢開白瓜子比我
話食半粒可以訓到八個鐘
咁我有一排真係訓得舒服
十一點訓前食半粒
一訓落去無耐就訓著左
但問題係食完就算訓足九個鐘
等二日都係勁攰 雖然上高既症狀會無左
但變左成日都諗唔野咁 對工作有影響
之後食哂個療程去覆診 同佢講個問題
佢又開返同一隻比我

其實有無人真係成功解決到失眠

check T3 T4 range.

要去邊check?

朝早7點半起身做gym 再返工
放工再打拳就解決到

去買鬧鐘，將部電話放喺第2度我個人而言係成功嘅

已一排係收工會去跑步 無咩大幫助
朝早就難啲

搵日試下
但本身都擺得唔近

有
睇完順勢治癒
醫好左